[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞杯外討論區(111)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第十一周賽程：

2018-02-03 - 14:30 理文 vs 傑志 @將軍澳運動場 (OnTV直播)
2018-02-03 - 17:30 夢想FC vs R&F畜力 @青衣運動場 (OnTV直播)
2018-02-04 - 14:30 和富大埔 vs 南區 @大埔運動場
2018-02-04 - 14:30 標準流浪 vs 香港飛馬 @深水埗運動場
2018-02-04 - 17:30 東方 vs 陽光元朗 @旺角大球場 (OnTV直播)

足總盃八強：

2018-04-07 14:30 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 17:30 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 14:30 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 17:30 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場

菁英盃分組賽(A組)
2018-02-09 - 20:00 - 夢想FC vs 和富大埔 @旺角大球場
2018-02-11 - 14:30 - 陽光元朗 vs 理文 @斧山道運動場

菁英盃分組賽(B組)
2018-02-10 - 14:30 - 標準流浪 vs R&F畜力 @將軍澳運動場
2018-02-11 - 17:30 - 香港飛馬 vs 南區 @青衣運動場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘1年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家 (中甲)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 邗益臻：台北國際足球俱樂部(台乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

冬季轉會消息:

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文，外借）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（標準流浪，外借收回），般盧（空軍中央）

Out: 曹太根（自由身），陳肇鈞（南區，外借），古高（自由身）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方龍獅），伊利亞斯（聖卡坦奴）

Out: 加洛斯（自由身）

陽光元朗:

In: 黎耀昌（理文，外借）

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源），積施利（長春亞泰），陸駿裕 （黃大仙）

Out:

標準流浪:

In: 莫斯奧（自由身），約翰艾馬（東區），連拿度（黃大仙），陳湛羲（夢想FC）

Out: 基頓（東方龍獅），徐宏傑（梅州客家），郭子堦（自由身），卓耀國（大連超越，試訓），梁暐暿（自由身），廖培楓（夢想FC），劉卓軒（自由身），禾達（自由身）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆），基藍馬（天津權健）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志，外借）

Out: 佐迪（傑志），黎耀昌（陽光元朗，外借）

R&F富力:

In: 高梵（青島黃海），利安高（AEL利馬素）

Out: 般連奴（自由身），麥高派路域（富力一隊），裴晨淞（自由身）

夢想FC:

In: 廖培楓（標準流浪），梁家希（自由身）

Out: 鄭展龍（傑志），陳湛羲（標準流浪）

那麼這支「港超恆大」是否真的是新賽季亞冠賽場的一匹黑馬，這位38歲的南非世界盃金球先生依然「寶刀不老」， 在廣大中超球迷的印象中，傑志隊還擁有一位「港超穆裡奇」盧卡斯， 而上賽季擁有保利尼奧坐鎮的廣州恆大在對陣香港東方隊也只是分別打出個6-0、7-0，傑志隊將會亮相新賽季的亞冠聯賽，已經甩開少賽一場的第二名香港飛馬隊8分，結果領頭羊傑志隊以7比0狂屠對手流浪隊。

邊條on9咁講

Lucas似Hulk下話

此外他们也拥有一些颇具实力的香港归化球员

雙林

上面啲人唔知港超有假鬼

其實係alex sandro

除左盧卡斯之外傑志仲有堅堅

留名

係安基斯ar on9

依啲文真係得啖笑

今日已經係星期四

仲有2日就睇到呢d波

2018-02-03 - 14:30 理文 vs 傑志 @將軍澳運動場 (OnTV直播)
2018-02-03 - 17:30 夢想FC vs R&F畜力 @青衣運動場 (OnTV直播)
2018-02-04 - 14:30 和富大埔 vs 南區 @大埔運動場
2018-02-04 - 14:30 標準流浪 vs 香港飛馬 @深水埗運動場
2018-02-04 - 17:30 東方 vs 陽光元朗 @旺角大球場 (OnTV直播)

盧卡斯同穆里奇除左大家都係男人同巴西人重有咩共通點

any ar kwok news

佢同天津權健完約後，終於有班落了，光哥唔駛再搵中場客串中堅了

去年效力中超天津權健、但整季未獲重用而在中超預備組打滾的香港代表隊前中堅基藍馬，落實回歸香港球壇，加盟正鬧「中堅荒」的香港飛馬，正好紓解對方的燃眉之急﹗

香港飛馬足球隊Facebook圖片

基藍馬 資料圖片

香港飛馬在港超聯賽排在次席，此前曾緊貼榜首的傑志，在外援羅斯受傷後以全華班防線出戰、中路由張志勇拍梁諾恆亦獲好評，但連後者都受傷、李毅凱被傑志收回之後，飛馬在上月2場聯賽都要由麥保美串演中堅，惟臨時拉伕之下效果一般，2場聯賽都以和局收場，積分被傑志帶開，基藍馬加盟正好解飛馬之急。【

昨天下午大連超越進行了冬訓以來的第10場熱身賽，在昆明的嘉麗澤基地與韓國大邱FC再次交手。
由於隊內傷病的原因，主教練派出了新老交替的全華班陣容對陣韓國大邱FC以外援為主的全主力陣容，在實力上明顯的差距，讓大連超越遺憾的再次負於對手，最終比分0-4。
首發陣容：陳永鑫，趙一博，王宏有，劉禹辰，洪有鵬，胡兆軍，尹路，張健，權恆，盛軍，王曉星

uppower

人地叫upower

最低成本劣作

中超和中甲的轉會窗截止日期為2月28日

仲要集訓

poly見到bigmac
毒男feel

你廢中feel

你講你自己，垃垃
日日fb呻

港超穆里奇盧卡斯亞冠一場都唔出
一定係傑志睇少天津權健啦

又話琴日有

係咪轉會費未傾掂

lm

基藍馬轉會本來係昨日公佈

32歲的基藍馬今晨首隨飛馬完成操練後，承認拒絕了其他國家聯賽球會的邀請：「我很高興回到香港，我收到一些其他國家球隊的邀請，但他們開出的條件不算太好。飛馬希望爭取一些錦標，希望我的經驗可以幫助球隊。」

【港超聯】拒絕外國球會招手 基藍馬投飛馬

羅神出重金:

他們開出的條件不算太好

lawson 有冇六位數

西班牙佬都要聽大頭 9up

馬卡報換左 bgm

招牌插兩下花推左邊

Team Station

江郎才盡
大部份港超既右路球員都知點樣對付佢

亞冠作客要點買飛？

去佢地面書問下

又話有幾個可以北上既 咁多日都無news

根本大部份中國球隊只係對港澳台洋腸黑人有興趣

真係唔值 wo

北佬根本睇唔起南方人

大頭揚威

明明係港超版盧卡古

【亞冠盃】附加賽贏波天津權健獎金翻倍 本周赴江蘇備戰分組賽對傑志
2018年2月1日 3:37 pm

唔只獎金要加碼，權健亦都提早派人去日、韓、港考察作客環境，今個星期亦會去江蘇鹽城備戰

12月日後，港超足球隊傑志就將首度在亞洲聯賽冠軍盃分組賽亮相，該仗主場的中超球隊天津權健在附加賽取勝後確定主場贏波獎金翻倍，主帥保羅蘇沙表明不會輕視傑志，而權健更已偵騎四出，為3場作客比賽提早準備，本星期更會到江蘇鹽城繼續備戰。

權健集團董事長、天津權健足球隊總經理束昱輝周三(1月31日)接受內地傳媒訪問時稱，球隊透過附加賽2：0擊敗菲律賓塞列斯之後，目標就是「打好6場小組賽、力爭小組出線」，他早已在球隊內部提出要求：「我們打亞冠的第一個目標是晉級正賽，第二個目標就是小組出線，這也是最低的要求。球隊和球會要做好一切準備工作。」擊敗塞列斯之後，束昱輝更宣布：「主場贏球獎金翻倍！」據內地媒體報道，權健僅亞冠附加賽贏波獎金已經近800萬人民幣。

在冬訓期間，束昱輝安排了全隊包機往返天津，連同附加賽獎金，洗費已過千萬人民幣，球隊在2月3日更會到江蘇鹽城進行下階段的訓練，備戰主場對傑志的首場亞冠分組賽，本月底也會正式公布新賽季球隊獎金方案。談到分組賽首戰對手傑志，權健主帥保羅蘇沙稱：「從我三十年足球經歷來看，沒有對手是弱的，沒有一場比賽是簡單的，所有對手都值得尊重，我們要像第一場比賽一樣去對待。」

去年12月，權健已經提早為分組賽準備，還專門派出了3個工作組，到日本、韓國、香港進行考察，除了落實較「大路」的訓練場地、酒店安排外，細至機場到酒店、酒店到訓練場、酒店到賽場的時間、交通以至往返航班選擇都仔細考慮。【馬菲爾】

cls

由今日起，各位手足要係各大網上媒體盡情9up，放流料俾亞冠對手

不斷share 盧卡斯球王片

有球隊接觸過尖隊年青左後衛，唔係中國球會

9uppower

重點分折傑志亞冠四大主力：盧卡斯，林志堅，林恩許，林柱機
不老神鋒安基斯同埋中場發電機顏樂楓

專欄輪住嚟 巨星背後

科蘭抵達香港，眨眼已半個月，至目前他為傑志踢了兩場比賽，結果都以大比數勝出。粗略計算科蘭共交出兩三個助攻及兩個入球，功架有目共睹。大眾球迷對於其表現基本上收貨。我也放下心頭大石，相信他在亞冠盃賽事能幫助傑志提升表現。在這短短兩三周的球隊生活裏，我們看到一些關於科蘭的性格和特點，有些可能不為人知，在這裏可以給大家作點介紹。

除足球以外，科蘭最喜愛的消遣就是打網球，他是一個左撇子，網球技術也非常出色，因為他在日本住了兩年，最喜愛的食物是壽司，唯獨對辛辣食物則敬而遠之。科蘭性格和藹可親，對每位隊友都極友善，但他和費蘭度及艾力士，可能特別談得來。

比賽中，尤其與盧卡斯合拍，但最老朋友的當然是前孟買城隊友華杜斯。傑志隊中有很多講西班牙語和英語的隊友，而科蘭精通多種語言，更令他覺得容易適應。至於上次對流浪入球後的慶祝動作，用手指砌出P、L及M（太太、兒子和女兒名字首個字母），證明他極看重家庭。

望粉絲入場支持更勝送禮

在香港短短數周，每天都有不少粉絲到賽馬會傑志中心和球場與他見面，合照並送上各種禮物，科蘭亦對大家的支持十分高興，但他同時提醒各粉絲毋須再送贈禮物，只須到球場支持傑志便已足夠。

傑志
會長 伍健

Olivia:人地砌心送俾屋企人
爆房七就畫心送俾澳門通緝犯 擦鞋最拿手

3個中文字

mk又串人

今季見到佢嘗試推埋中間喎，唔只插花推左邊

林志堅有無同modeste 係德甲對過？

星期六出盧卡斯金東進三林正選俾支國探子睇

都係屎

未識分左右

問題而家叫佢跑上跑落 佢都冇咁嘅體能
當左佢王子咁用

其實kitchild 註肥9 係前面撞下 搏罰球 幫科蘭開路 好過前面用alex 妹 fernando踢左翼衛有d浪費

註盧卡斯都無用 未必有波上到前場
反而費7屈下速仲好

丹尼

Philip Lee 咁肯為球員出頭叫佢扯頭欖做會長囉，成日講英國，唔知佢自己英國做過乜？

有點

佢成個怨婦咁不如2個隻抽啦

搏罰波應該費7機會大過盧卡斯
上年對蔚山現代個入波都係費7搏返嚟

係咪馮奇？

係諗前面冇個幫科蘭開路姐 科蘭餵俾妹 alex

馮奇學曹君如避戰，等人收皮先上水

係
facebook comment馮奇篇文

專欄輪住嚟 如果香港有球員工會……

如果真係呢篇嘢，垃垃真係盡顯無良僱主風範

港超幾時先有經理人玩

港甲有過，一年就收左皮

Philip Lee 20年前我都有咁嘅構思，但係有邊個可以挺身而出呢？足球圈嘅人個個都係為自己而戰，自己平平穩穩，高薪厚職，關人鳩事。

仲記得係傑志搞

真係虧佢講得出 自己食夾棍食撚到肚滿腸肥

唔係喎清

廢老加入戰團

KamKang Ho 唔好成日講英國，問下佢在英國有咩成就重好啦？提完賭波又提公會：搞好自已隊波先至講啦。
Philip Lee 球隊好唔好關人鳩事，最緊要自己份人工穩穩陣陣，永遠都係食死老細。

擺低條link俾大家跟進，唔share了

足總搞架

到時個日實有

季初舊聞：行政總裁薛基輔則透露，足總正著手籌備成立球員協會。

波都控唔到 點撞下 唔通靠妹祖妹下妹下當控球

//預計9月提交予策略委員會，希望可在12至18個月後正式成立//

呢個都算。個app呢?

垃垃都仲叫係青訓方面有d貢獻
何廢老除咗單單打打同攻擊5件，仲有乜嘢貢獻

腳腫係咪冇錢請IT狗

走撚左數啦個app

港超最佳CP：立立、馮奇

阿國係低調球員

卓耀國確認星期日將不會上陣

咦
我講果個係好多年前
仲記得伊藤壇係成個港甲中場最平果幾個

港澳台足球新聞

日前，一位球迷（也是本博的粉絲）不慎骨折，需要留院治療。
今天，他最喜歡的球員卓耀國帶上簽名訓練服，親自前往醫院探望[好]
請不要叫他“壞孩子”

日前，一位球迷（也是本博的粉絲）不慎骨折，需要留院治療。
今天，他最喜歡的球員卓耀國帶上簽名訓練服，親自前往醫院探望

相片:

冰河時期傑志係搞過呢d game

慈善球王

牙國幾時去埋探訪山區兒童

國仔係低調嘅球員

日前，一位卓耀國球迷不慎受傷骨折，需要留院治療。
卓耀國得悉後今日帶著簽名訓練球衣前往醫院探望，希望呢位球迷可以快啲好返，再入場睇阿國踼波！

joel小心啲

爆房陳畫心，係送俾當時背住條女偷食緊嘅嘴嘴靚妹

【Eastern Channel】高級組銀牌決賽 東方龍獅0:3陽光元朗 賽事精華
東方龍獅將會喺星期日港超聯賽主場再鬥陽光元朗，收拾傷痛過後，無論如何也要重新接作。

呢的係佢養生之道
揾條儍仔出來漫罵，過日晨，訓練下腦根
好過日日苦惱四圍搵四隻腳去打麻省

接作
譚仔阿姐啲口音

馮奇越大反應，越有feedback, 佢越開心

馮奇心諗：疊埋心水等垃垃自己收皮落港甲好過

果嗰原來joel嚟

5件有冇咁得閒去備幾隻廢老圍毆

垃垃同5件唔fd

大家幾時去探joel

Joel

立立：
Kilama 第一年黎流浪真係學踢波，試用一個月後真係唔想要，減到佢＄7000係留個機會比佢學踢波，佢一怒而去，卒之卓卓同佢大佬羅渣講情俾佢返嚟，踢咗一年進步神速，我哋做人好公道，立即加返佢雙倍人工。

有心就可以

都係得萬4

保重

嘩！多撚謝喎！

根本就無良僱主
有位就禁你價

陰9公

佢第2年好似係08年
萬4蚊其實都算唔錯

個陣啲外援冇依家咁貴

垃立：錢我哋唔係話冇，有都唔應該咁浪費，每個球季花咁多錢起個平台都係陪帶子讀書，好心灰意冷。

屌你老母又要馬兒好 又要馬兒唔撚食草
季季出得雞碎咁多唔係想贏冠軍呀
到今季先降班你都執撚到啦

我認為垃垃比較刻薄
但公道講，當時kiki水平好似好低下，
佢水平又真係值依個數
後期先進步

依家kiki幾錢人工

啲外援太撚廢喇 成堆甲組料
人地理文同傑志借林柱機 佢就請艾馬 禾達 連拿度
成堆月薪八千喺度柒

今週飛馬準備好放俾垃立

【Be the Homecoming One - 基藍馬返港加盟香港飛馬】

Kilama is back!

上半季戰績令人驚喜嘅香港飛馬，嚟到下半季繼續積極爭取好成績，見到佢地今日操練有基藍馬加入，就知道球隊响下半季嘅野心絕對係唔講得少！

今日首度亮相參與香港飛馬操練嘅基藍馬，收操之後就話，自己休季其實都有一排冇操練，所以今日雖然跟足香港飛馬嘅呢一課，不過自己喺應付上面都仲需要啲時間，相信佢好快應該可以追上大隊嘅比賽狀態。

另外，基藍馬又提到，離開天津權健之後，其實都有來自亞洲其他國家同埋香港嘅球隊向佢招手，但係見到香港飛馬目前喺聯賽排名前列，而且又好有決心去爭逐錦標，所以佢就選擇加盟呢支喺上半季成績優異嘅球隊，希望可以幫助香港飛馬達成捧盃嘅目標！

#HKPL #BeTheOne #足總360 #香港飛馬

老老實實 啲本地球員絕對唔係話差到咁
隊波搞到今時今日呢個地步 條廢老絕對要負大部分責任

唔搵好球員都算

如果你肯用錢去搵好教練教年青球員就好

偏偏搵黎搵去都係狄恩之類既球棍

學 a 沉淪咪就係衰係 upset 手

啲鬼冇料已經係死梗，本身基頓+摩域治+卡鍚+基士頓踼出黎唔係差，之後換禾達真係冇眼睇

只要條廢老一日喺度 就算搵摩佬教都無用
出咩人換咩人都係佢話事

卡錫季初幾好，之後回落咗
莫斯奧其實簽得好，對理文嗰場幾勁
但前線停唔到波、入唔到波真係致命，爭個好前鋒，本身基士頓都仲開到路

已經踼殘左卡鍚，乜都要佢做

想睇下馬高斯加禾果，應該幾有效果

我諗應該都6-7皮無走雞

佢同張君carry成條中場線

係權建近30萬一個月
依家唔知

無可能同大陸有得比啦

香港隊 捧省港盃慶功「老貝」大派利是
02月01日(四) 21:37

上月勇奪「第40屆省港盃」的香港足球代表隊，球隊上下周四（1日）應邀到尖沙咀一越式餐廳舉行慶功宴。香港足總副主席貝鈞奇為慰勞一眾捧盃功臣，即場向港隊成員派「大利市」，以作鼓勵。

當年kkp全隊華人最高都係得3皮

水漲船高了

SULTAN IBRAHIM STADIUM TO INCLUDE A RIOT DETENTION AREA

The newly constructed Stadium Sultan Ibrahim will include a riot detention area for unruly supporters during matches. The detainees will be held in this area until the relevant authorities come to take further action.

痴線

大陸既薪俸稅好似45% 香港15%, 差好遠

超級大傻仔系列

垃垃 + 何氏兄弟 + 5pic +娘狗志+澳門通緝犯電視劇過氣妺仔=港超

立立
莫生支持左流浪17年，推動足運，不遺餘力，從來都冇比壓力啲教練及球員去捧盃，栽培出不少新人，也曾招聘過高質外援去配搭，又唔能夠用資源有限來形容，花錢落足球係視乎有冇價值，有冇意義。
其實你唔多了解球員𨍭會收取轉會費變相在球員身上剝削，這不是流浪會的作風，培養出球員能夠出人頭地衝出香港已是我們創造出來的成績，為我們帶來一份滿足感，又何必計較球會在港超或是港甲立足呢。
除非足總政制有所改善，否則我們搞足球的意向是不會花費無謂金錢在有名無實的港超聯賽，班費是直接令到為足球做事及付出努力的足球員得益。

其實外國好平常
奧脫福直頭有個位係監倉咁

佢想足總改咩制
自己隊波廢竟然係屌足總

祖連奴中龍架喎

李溢晉去季因未能通過藥檢而停賽，這位22歲門將剖白事件真相

故事由去季對南華一仗說起，李溢晉賽後藥檢不及格，初時被罰停賽兩年，成為香港足球史上首宗禁藥事件，震撼球壇。「當時好愕然，我差唔多每日練完波就返屋企，諗番最有機會就係比賽前同朋友過澳門睇演唱會，為咗應酬朋友嘅老闆，飲咗杯不明飲品。之後都覺得唔舒服，曾經考慮休息唔做後備，但始終對手係南華，都想幫到隊波。賽後藥檢我好快搞掂，當時唔覺得有咩特別，冇諗過最後肥佬。」李溢晉回想道。

其實感覺莫生同垃垃近年無心搞

以前揾外援高質好多

如同13哥講，當年流浪曾經搵過范志毅(臨退役前)加盟，無d錢同人脈都唔成事
垃揾亞援有一手(前三四年)

迪高及洛迪古斯分別在較早前的賽事受傷，預計雙雙需要休息一個月

傻豬嚟，大陸出糧實係報稅後，我啲同行上大陸30萬美金全部都係講稅後

低9能，即係全世界頂級球會都係剝削球員

仲有獎金呢
權建好可錢

果陣可能以為執到寶
點知

記得當年T史中途劈炮唔撈，之後網上怒撕波衫

btw以後要小心理財

好似屌佢拎太多紅牌, btw, 個季下半季陣容超強
個季流浪輸對賽俾南區排第5

只係take左野?

垃垃係咪想足總立例，所有港超球隊只可以用幼幼加垃圾級外援 ？等流浪唔洗包尾

之前一早有人話驗到係毒品嚟

一直覺得張君俾人underrated 垃圾車,左羅就俾人overrated

剩係早兩年安力圖連卓思都已經好高汁
今年就禾達、連拿度

嗰個化學成份一 Google

無錯
個陣T史學科蘭成日除衫拎埋d無謂牌

邊個可以頂迪鳩個位?用白鶴?

沙巴

但係上場迪高好似係踢中堅

真係cls

香港有咩總監搞波ok?

少爺仔又借走左 明明佢應該最好

北村祝ready

茹子男

張君+1
夠硬淨，死球、遠射好

都好耐冇講過「我基」！

Welcome back 「我基」基藍馬

所以流浪local唔差, 加埋鬼砌到個唔差既11人, 不過d鬼太雞

張君係中國定香港人？

check返係我走先, t史捱到尾2個場

呢場喎Olivia

中國人, 假鬼政策前已住夠2年, 以local身份踢港超

張君既成功, 令立立一月係甲組簽d垃圾返黎

佢完全係前言不對後語

一時又講到旨在培育新人唔計較成績
一時又陪帶子讀書心灰意冷

上年法比安奴都好撚高汁 係唔知做乜鳩紅牌就雞人走 垃式管理

四圍瞓2閘都好廢
本土前鋒又唔識入波
同一樣打青春班嘅尖真係無得比

可能已經問過晒啲老友記
流浪fb有人提意連卓思，垃立話搵過
係羅馬尼亞個前u23前鋒傾唔掂人工sosad啲

張國明衰飄忽，有時狀態好成條左路打晒，上身咁好撚勁

相輔相成，啲鬼都爭好遠，仲有教練
其實藍屍明踼落唔係咁差，另一面傑仔更加
雖然依家成績差，但狄恩走之前都似隊波

玩政治姐 講兩句呢到啲人又信到十足又受落咪贏

教練好緊要 屍土當佢派路

如果佢同sean無傷無病...2年後港隊中場真係好硬淨

好多中場

近幾場無得踢

呢兩年已經冇乜點見過謝家強踢波

最怕家蛋傷到唔識踼

可能垃垃計劃來季都係頼死係港超唔降班
而家咪係度呃吓光環製造輿論，整到好似好多人想垃隊留低囉

如無估計錯誤，佢係擺明整鳩垃立，有心出場，不咁被剝削
本已孭住個黃牌，佢點會唔知
垃立覺得比佢玩，事後都有發爛咋

仲有matt

貴州？

係 31號成功攝鏡

澄清返咪得

邊度？睇唔到

第一張圖後排左一

省港盃慶功 隊長張志勇揚言贏埋賀歲盃

Sean下月復出

跟住踢兩埸又傷過
雖然點傷都超班

個解釋牽強到

全職廚師兼職踢中超

扮乜撚

拍得住扶啊婆過馬路

//The analysis of the A sample revealed the presence of Methylenedioxy-Methamphetamine and Methylenedioxy-Amphetamine - stimulants that are classified under the category of prohibited substances (specified stimulants) in the World Anti-Doping Agency (WADA) 2016 Prohibited List under class S6 - being prohibited in-competition.//

MDMA

香港杜奧巴

有人依家得閒請pm我fb

預備組

其實地下好多仲有無踢波架

返左日本踢業餘

應該冇，最後個張好記得係玩野

Sosad

從佢ig推斷 應該早排去過愛沙尼亞試腳

原來枕頭仔係做英國升學生意

24歲女見習律師 太古城天台墮樓亡

mk國幾時上去中甲集訓？

今星期垃隊vs飛馬，上次mk國入兩球

今場mk國唔踢了

自問自答好得人驚

自問自答

唔通成個港超 post 得我一個無分身

琴晚mk聰鬧得我好啱

墓臭有特別的入球技巧

唔入唔計

雖然守門員也許能夠做得更多，但射球卻是崇高的。

仲有2個禮拜多d, 幾時公布名單

2月19日 - 年初四

傑志 Kitchee
5 分鐘 ·
【⚠️亞冠盃 - 天津權健對傑志作客球迷登記⚠️】

傑志將於2018年首度出戰亞冠盃外圍賽，發售中，除了三場主場比賽之外，我們亦歡迎球迷親赴海外為球隊打氣，我們將盡量作出相關協助，例如比賽門票等。

請於2月5日中午12:00前將以下的個人資料發到fans@kitchee.com 作登記。
包括: 姓名、具備WhatsApp功能的聯絡電話號碼、門票數目、藍浪一家會員號碼（如有）

------------------------------------------------------------

柏雷素爾對傑志的相關登記將於第一個比賽天之後才開放登記，屆時將再公佈截止日期。

另外，根據香港足球總會指引，如球迷欲於比賽場內展示任何橫額、旗幟及發出聲響的樂器等打氣物品，亦需於賽前預先申請，以下為首個主場比賽日的截止申請日期：

傑志對全北汽車：2月12日

I'm ready.

?

出院?

會唔會因爲行政失當，到時全部傑迷都無作客波飛？

祖爾好返啲未

艾馬

joel枱面有本《中國近代史》

【夢想新援加盟】1.2 萬次觀看
【泡泡龍的回憶】9,186 次觀看
【賽事前瞻 理文對夢想】2.4 萬次觀看
【我們的茶餐廳老闆娘】1.2 萬次觀看
【謝生乜又係你呀】9,262 次觀看
【Foodie Challenge】1.1 萬次觀看

樓下係基佬

買

上個禮拜預備組一入一助攻，入波熨得好靚

facebook有咁既view數唔難, 碌過自動play都計1次, dream fb本身都4k fans

佢一定好過禾達 禾達預備組都未必入到波

ricky 又逼害

基奧廢極都停到波回返比較炮手 分到兩邊 博命
禾達一個突出位都冇 除左個樣

有晚見youtube彈出黎介紹就禁左去睇

基奧仲有本地球員身份/亞援身份

咁佢身形對住印尼仔都幾大優勢既

學b個fd學a

入定貨先，搏升值拎三千蚊賠贘

2017-18中銀人壽香港超級聯賽 - 理文主場迎戰傑志 2018-02-02
2017-18中銀人壽香港超級聯賽將於2月3日(星期六)假將軍澳運動場上演一場賽事，由理文主場迎戰傑志，賽事將於下午2時30分鳴笛，門票一律收80元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)。場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

上仗港超聯主場以2:0擊敗標準流浪的理文，今仗在主場乘勝追擊到訪的傑志。對於上仗力挫標準流浪全取三分，升上聯賽榜第四位，賽後領隊馮嘉奇坦言為球隊的表現感到鼓舞，他指出在半場時教練團提醒球員要加快進攻速度，無須考慮太多，要踢得直接一點，結果大家都做到了，對贏波感到很高興，無論對球員或教練團都是一個很大的鼓勵，證明大家的努力沒有白費，往後大家還需要繼續努力。然而，對手近況狀態大勇，於最近兩場港超聯都取得大捷，士氣高漲，球隊不易言勝，預料會是一場硬仗，儘管如此，球隊仍會繼續保持着堅強的鬥志和士氣，與對手周旋到底，全力爭勝。

上仗港超聯在主場以7:0擊敗標準流浪的傑志，今仗作客迎戰主隊理文。對於球隊上仗取得大捷，教練朱志光賽後讚揚科蘭的表現，認為他在場上的第一時間傳送極具質素兼具威脅，對整體進攻產生極大的幫助，期望他跟隊友建立起默契後，協助球隊在進攻上擦出更大的火花。他指出球隊現時在聯賽榜雖然取得一定的優勢，但他希望球員能保持謹慎，維持良好的狀態，應付往後的每一場賽事。球隊目前以十一戰得廿九分，居於聯賽榜首之位，要保持聯賽領前之優勢，往後的比賽需要盡量減少失分，今仗與理文再度交鋒，雖然在對賽成績稍佔優，但球隊絕對不會因此而有所鬆懈，反而會更加小心迎敵，更必須要集中精神，避免失誤。

有冇live

有

與其鬥入場人數，不如實際 d 唔好打親都輸比尖仲好啦

支那文

權健亞冠正賽第一戰 送上門的傑志是軟柿子嗎?
輕鬆通過資格賽，權健的亞冠初體驗是幸福的，但這種幸福也是短暫的，因為兩週之後，他們就將迎來自己的亞冠正賽首戰，主場對陣港超冠軍傑志足球隊。

資格賽后，現場督戰的董事長束昱輝第一時間向球隊提出了新的目標：亞冠小組出線。顯然，利用主場之利拿下小組賽中賬面實力最弱的傑志，將為權健實現這個目標打下堅實的基礎。

當然，全隊身價不到500萬歐元的香港傑志，未必就是一支任人宰割的魚腩部隊。就像權健主帥索薩在賽后說的那樣，足球比賽“沒有一場比賽是簡單的，沒有一個對手是弱小的，所有對手都是值得尊重的”。

權健殺入亞冠正賽，傑志就發布了亞冠首戰海報，並配上了“信念啟航”的字樣

拿到過8次港超冠軍的傑志，絕對算得上是港超版的恆大，幾十年的球隊歷史也早已形成了一套成熟的建隊理念和體系。
這支港超老牌勁旅並不是沒有過危機，2016年球隊就出現了換帥的情況，當時球隊總監朱志光臨危受命走馬上任，並一直擔任球隊主帥至今。傑志的蛻變也正是在這一兩年出現。

傑志主帥朱志光
進入2018年之後，傑志火力相當猛烈，在第10輪和第14輪（第12、13輪錯後）的兩場比賽中，傑志連續以8：1和7：0的比分大勝東方和香港流浪者。
其中8：1大勝東方的比賽含金量最高，畢竟這兩支球隊都是港超最近兩年最成功的球隊，都獲得過亞冠正賽的參賽資格。可在一場本以為該是針尖對麥芒的比賽中，呈現出如此一邊倒的態勢，可見傑志現在的狀態有多恐怖。
這兩場大勝，也都和新援弗蘭有著很大的關聯。 8：1大勝東方，弗蘭首次首發送出一次助攻，而在7：0大勝流浪者的比賽中，弗蘭已經可以打滿全場並梅開二度了。

弗蘭在港超的首粒進球
看來79年出生烏拉圭神鋒並非像外界推測的那樣，只是來港超玩票，然後到了夏天就走人，全身心投入到世界杯解說員的工作中。且不論這名70後射手身體狀況如何，烏拉圭人迅速融入球隊的超強適應能力，就足夠讓人膽寒的。 當然足球是集體項目，傑志最近一段時間突然暴走的狀態，跟球隊一貫堅持的攻擊型打法有著直接關聯。 2016/17賽季之前（港超賽季跨年），傑志無論排名第幾，進球數也只有三四十球，不過從2016/17賽季開始，球隊進球數飆升至54球；本賽季20輪聯賽剛打完11輪，傑志就已經轟入44球。這全要拜戰術的革新所賜。

從2017年初開始，傑志摒棄以往常用的4後衛體系改打343和352戰術，效果可謂立竿見影。而且進攻人員增加後衛減少，傑志的防線質量並沒有下降。上賽季還有本賽季傑志的失球，都被壓縮在兩位數以內。
儘管之前傳聞的另一大高齡射手，澳大利亞人卡希爾沒能前來，不過由弗蘭、盧卡斯和辛祖組成的鋒線，依舊是港超威力最恐怖的射手，加上隊中擁有多名歸化球員，權健想要在這支隊伍身上全取6分絕非易事。

目前球隊第一射手，就是在港超混跡對年的巴西中鋒盧卡斯，本賽季加盟傑誌之後，9場比賽已經打入10球，效率高得驚人。另外目前傑志陣中，總共有8大港腳助陣，超越了香港東方對陣恆大時的全盛時期，當時那支東方隊陣中，也只有包括基藍馬在內的7名港腳。

btw d支那人話傑志連炒2場係假波 因為對面d後衛行行企企
睇黎佢地唔知港超水平真係咁廢

正如佢地覺得基藍馬廢係假波
如果佢地見到禾達都應該只係屌佢打假波唔係笑佢廢

大律師生意唔多，事務律師又做到隻狗咁
不過依家環境，除左工程，行行都好惡做

果陣盧森保高話kiki打假波

好明顯kiki水平低

對於傑志作客天津購票的情況
個人建議大家點都買左先 當作一個投資😎
始於某國政治局勢複雜 出現特別情況亦唔出奇
到時回水又賺一筆
唔洗do有著數收返 符合小弟freeride精神

不過5件未必會回3000咁多🙊

可能會好大風，阻礙組織同進攻
隨時會好似傑志失聯賽冠軍果年
最關𨫡一場波斧山道對黃大仙失分
當日返北風，成場老鼠拉龜

呢篇支國文，少見沒有自大和輕視香港球隊的意思

洗唔洗咁快
btw有add你fb咩

中國足協盃抽簽結果
第三輪 -
梅州客家 vs 海南FC / 常州天山石化 / 江西聯盛 (此輪勝方將於第四輪對北京人和)
大連超越 vs 拉薩城投 / 大連統順 / 淄博星期天 / 齊齊哈爾中建商砼 (此輪勝方將於第四輪對長春亞泰)

第四輪 - 貴州恆豐 vs 黑龍江火山 / 青島中能 / 廣州昊昕

剛剛打完資格賽，球員狀態應該好fit同心理上唔怕受壓
仲要自己主場打

參考上年東方案例
賠三千係合理期望

吹到咁大 天津好驚贏唔到

好似幫緊自己起緊個下台階咁

我估傑仔足協盃有得踢，
聯賽就要爭下，都有機會
(踢右閘)

盧卡斯

第一季要比佢適應下中甲嘅節奏

神級freerieer

其中8：1大勝東方的比賽含金量最高
大陸佬擦鞋奉氶文化
佢只講含金量高，但完全無講東方後防含撚量高

派路域代表埋中超富力踢friendly, 註冊踢中超不是夢

又一勵志故事，踢港超唔突出，但最後可以成功踢中超

仲要喺中超做外援⋯⋯

外援註4出3, 依家富力除左派路域, 真係得3隻鬼

個名(頭兩個字)

今季港超足球聯賽奪冠幾乎肯定無望，東方龍獅只餘爭足總盃以在明年出戰亞洲球會比賽，東方體育會副主席游永強亦指示職員、教練團做好長期部署，今季後即能拿出明確的行動計劃。

東方體育會副主席游永強周五(2月2日)與傳媒茶敍，上台致辭時他提到球隊難免經歷起落，但也是進步的契機，更以歌曲《誰能明白我》的歌詞「懷自信我永不怕夜航」自勉，而接受訪問時游永強也稱足球隊「今年遇到困難、挑戰比較大」：「我會投入更多時間和精力，調撥更多資源，不會放棄每一個機會，特別是不能讓我球迷失望。」

游永強透露周四(2月1日)與足球隊教練、職員開會，討論今季餘下時間改善戰績，並指示各人要為下季做長期部署，涵蓋競賽成績、深入社區及區域發展等範疇，他更強調：「希望今季賽季完成後，有一個明確的行動計劃。」

金主唔走 狗志fatfat

唔知游永強言論可唔可以代表金主鍾乃雄

咁都繼續玩

原來賀歲盃已經賣緊飛

可能鍾乃雄係有心搞, 不過足球部所託非人

繼續叫龍獅冇好運行

fa cup先打飛馬, 再打傑志, 難過上返聯賽第二

個明確的行動計劃應該係落甲組“青訓”

唔係兩年咋咩

跳船要快

東方體育會與新贊助商並無公布合作年期，但南海能興董事局主席鍾乃雄強調這並不會只得「一、兩年」的臨時合作，期間亦會有同步發展青訓的計劃，並由東方會方自行管理

流浪又註返臭力斯

幾時入藉

東方成個中後場結構性老化得好嚴重
要執都有排執

姬向争加盟R&F富力, 姬向争為中國U19國青隊正選門將

兩年都未夠

註多咗個新仔，菲立比

長期部署
和哥繼續教？

預備組升上來

換鬼佬教la

東方首先要揾過好少少的敎練先
二千萬班費，正常聯賽應該要坐亞望冠

安尼頓仔仔係咪felipe?

yes, 但唔係呢個菲立比

另一個嚟 佢個仔2x歲喇

Felipe Robertson

Club: BC Rangers FC HK
Height: 5'10"
Weight: 155
Dominant Foot: Right
Age: 19
Prim. Position: AM
Sec. Position: Def Mid

禾達去左巴黎聖日耳門

卡雲尼冇掟企
尼馬=腰果

吹大啲
打乙組隊Paris FC都唔夠班啦

對於自己是否周庭的 Plan B，區諾軒稱「我就係我，我就係民主派既區諾軒」。他一度誤稱「我哋今次係港隊（「港島」的口誤）裡面」，引來哄堂大笑，區諾軒則笑稱民主派是一個團隊，「We are Hong Kong」。

禾達幾時加盟all black fc

有冇諗住叫埋基哥打中場
白鴿班友即刻反你枱

梁哲宇、姬向爭已在R&F富力註冊，可以在明天的聯賽中上場；李銳也已經重新報名成功

出現了
18/1/2018 港超聯 東方龍獅 1:8 傑志
Eastern TV
觀看次數：27
41 分鐘前

伍家譧算係咁，無刻意粉飾東方的大敗

2月2日，港超球隊香港飛馬通過社交媒體官方宣布，之前兩個賽季效力天津權健隊的基藍馬正式加盟。時隔2年之後，基藍馬再一次返回了他效力8年之久的港超賽場。不知屆時剛剛加盟的基藍馬能否得到出場機會？

2016年，當時還是中甲新軍的天津權健從香港東方隊簽下“港腳”基藍馬。在加盟之初，人們對於這名身強體壯的中堅有了不小的期望，可惜事與願違，聯賽開始後基藍馬並沒有成為球隊的屏障，反而出現了一次又一次的低級的失誤。傷病以及自身狀態的原因讓基藍馬很快便淡出了權健隊的主力陣容，直至被下放到預備隊。去年年底，與權健隊合同到期的基藍馬成為了自由身。在為權健隊效力的2個賽季裡，基藍馬總共才代表球隊出戰過10次正式比賽，他最後一次亮相還要追溯到2016年的8月21日，天津權健與青島中能的中甲比賽里。可即便如此，生活中的基藍馬卻時刻表白著對權健的“愛”。儘管在球場上的表現無法得到教練和球迷的認可，但性格開朗的基藍馬在隊裡卻比較吃得開......

之所以冒險簽入基藍馬，飛馬也是迫不得已。此前，隊內中堅羅斯及梁諾恆相繼受傷，而傑志又將租借到隊的李毅凱收回。在中堅吃緊的情況下，志在衝擊冠軍的香港飛馬才想到了港超經驗豐富，且是自由身的基藍馬，但久疏戰陣的他能否扮演好救火球員的角色還是未知數。

基藍馬就這樣走了，但與他同年登錄中甲聯賽的法圖斯卻還在！上個賽季，還是“內援”身份的法圖斯是貴州恆豐智誠的後防大閘，雖然2018賽季他的身份將變成“外援”，且已經是38歲高齡，但貴州隊還是選擇與他續約，足見曼薩諾對法圖斯能力的認可。遙想2015年的俄羅斯世界杯亞洲區40強賽，中國男足拿香港隊一點辦法都沒有，那時候基藍馬與法圖斯是中堅搭檔，可誰能想到是年長六歲的法圖斯走了上揚曲線，或許兩個人的機遇再次應驗了“修行在個人”這句老話。

from

理文註咗u15港隊龍 3月先15歲

ask 理文 ceo

個冬季轉會仲洗唔洗update

未夠15歲可以收人工

學徒合約

可能搵場換佢出嚟破最年輕上陣紀錄

馮奇: 叫我真青訓之父

第一次睇highlight 咁清既
on9cc 做到7成都好

正所謂，醜婦終需見家翁

佢暫時撈緊兩範記者同評述員，市場仲未定位好自己及未上軌道，如果佢粉飾即同自己前途作對

老人防線+暗病
講真個個口講話好返，表面上無問題
但實質上有幾多成服完？要佢地自己先知
當回到一個高強度比賽，會唔會又玻璃腳郁點再傷過？

尤其年過三十，如果普通拉傷根鍵或傷軟組織，要服完七八成無九個月都起碼要半年

15歲都未夠，夠高咩？

原本本人很想去明天去入場支持愛隊傑志續繼爭取勝利，支持偶像科蘭比赛，不過將軍澳地區地點是很遠座很耐的車，所以不去睇愛隊傑志比赛一次了

原來你係愛隊傑志

理文
科蘭襲港多時，即將有機會喺場上同呢位高手對碰，隊長趙俊傑同許嘉樂心情如何呢？
面對強敵，理文已經準備好喇！你哋準備好入場睇波未？

#無論對手會是誰我也不退 #理文足球 #香港足球 #港超聯 #趙俊傑 #許嘉樂

石門

廢kim上身

yusukeigawa_4 練習後に油麻地(Yau Ma Tei)で、みんなとランチ。
After trainig,we ate lunch in Yau Ma Tei.
#練習後#油麻地#ランチ#lunch
#ローカル店#ローカルフード
#チャーシュー#焼豚#パワーの源#らしい#とりあえず#おすすめを#食べてみた#hongkong#香港

kawasaki_frontale 🍗

串錯字
佢哋食燒豬

佢真心熱血

叉燒咋

運動員食呢d
夠曬業餘

咁其實外國d運動員係咪全部都一日三餐營養餐
如果係咁人生都幾冇趣🤔

唔夠就去問阿媽拎

9估:外國應該冇咁嚴,同埋就算一餐半餐食啲垃圾食品都可以喺平時操練消耗返
不過香港啲職業球隊嘅訓練時間同質素

雲佩斯個 d 好似係唔食紅肉咁 keep

有預感傑志比賽作客會多人過自己主場

似返隊波

米路

米路唔係同狗志反左面咩？

食左 香港的士飯 タクシーハン 未？

入左就正
成百萬嘅入球

廢中差半步

呢啲叫組織定-6

大豪岩岩又考多個地產經紀牌

連大豪都話逗3k不如唔好踼，人地俾咁多你即係你只係值呢個價

土狗 你地ig科勞左柏市個ig未🤣
傑志 Kitchee 科勞ed👌🏻

Nelson Iu 科勞咗柏市Twitter 未？
傑志 Kitchee 不了

仲有show me your love飯

邊個弱智仔

有外國球員工會叫大豪係香港棟枝旗搞香港分部

【直播活動！】傑志將會於2月13日第一次出戰亞冠盃嘅分組賽，作客面對中超勁旅天津權健。要撐香港既代表，唔一定要飛去天津，當晚8點，灣仔01空間會有睇波party，仲有盧卡斯、林恩許及金東進同大家一齊為傑志打氣添，大家繼續信念如一！

請於2月12日前將你的個人資料(姓名、聯絡電話號碼、藍浪一家會員號碼)發往fans@kitchee.com 作登記。

(只限藍浪一家會員登記，先到先得，報完即止）

日期： 2018年2月13日(星期二)
時間： 19:30 - 21:30
地點： 01空間(灣仔皇后大道東127號1樓｜港鐵灣仔站A3出口)
費用： $100位 (包括 2杯酒精 / 非酒精飲品及小食)
名額： 共25位
截止日期：2018年2月12日（星期一）12:00

#傑志 #WeAreKitchee #天津權健 #01體育 #撐香港 #信念如一

仲有盧卡斯、林恩許及金東進同大家一齊為傑志打氣添
冇堅堅

可能堅堅當出場咁計糧所以無份

【有科蘭】[港超雙料直播] 2/3 14:30 理文 VS 傑志 & 17:30 夢想FC VS 畜力

Cathy又轉會？

頂又要去旺角場 含淚睇東方

Ryo蛇迷東牙？

俾250蚊叫人改

佢同基奧用$250揾人幫佢地整球皇片

唔係 淨係鍾意去旺角場睇波
屌啦星 今年睇成三次

一個U23中國隊正選
一個U20中國隊正選

兩個龍打同一隊
比賽又唔係多
意義何在

禾傑遲下亞冠有場係MKS踢，一齊入場

攞黎做投資，唔洗用，等同擁有楊智同王大雷，等人黎買

毒撚睇波不了 肥短毒 你比女圍

可能頂級同普通職業都不同既

咪聽路狗亂up啦，你kolasinac我肥毒柒

話說睇左三次東方 都撞見兩條女
雖然唔靚

仲要個陳梓榮都好似係某梯隊中國隊正選

真係 on9 到震

好撚凍 聽日去青衣睇波既真係勇者

海邊食哂d風

肯睇大港超既女cow得過牙

賣一個龍既價錢等於流浪三至四年班費

無仔陪 真係

以前傑志有搞過亞協睇波活動，應該大約估到有多少人參加

陳偉豪節目中談到港超球員待遇時，大爆有本地華將年薪過百萬：「香港一般球員，以年輕球員為例，大約五位數(約一萬)，比起自己出道時已經好好多。而高薪的一群，本地頂級那些，年薪過百(萬)都有。」丘建威反問這班球員是否值這身價，偉豪斬釘截鐵指「值」。「這些數目是外援價錢，本地有多少人？如守門員得一個是頂級，除非球隊找外援，但(球隊)不會，因為他有外援表現。」

理文迎戰「藍鳥」靠耐性搶分？

「中銀人壽香港超級聯賽」周六（3日）上演直播雙響炮，頭場下午2時30分假將軍澳運動場展開，由主場戰績不俗的聯賽「4哥」理文，挑戰狀態大勇的榜首傑志；尾場則於5時30分在青衣運動場開賽，夢想FC火併R&F富力。

從去年12月起已在所有本地賽事錄得6場不敗，兼最近3連勝的理文，雖然有主力借將佐迪遭傑志收回，但教練馮凱文認為球隊士氣高漲，有望在傑志身上搶分︰「佐迪離隊對我哋進攻係有影響，但球員喺贏波後信心大咗，唔太擔心往後嘅情況。傑志實力始終好強，要贏佢哋唔易，但有信心憑耐性守住1分，最重要唔好大意犯錯。我哋開波成日唔集中導致先失波，近呢兩場其實都改善咗，啱啱呢個禮拜都有喺防守方面加強，希望喺傑志身上搶到分。」理文目前僅得前鋒利馬及中場許嘉樂有微傷，兩人今仗或會先任後備。

朱志光：本地賽會較主攻

傑志獲科蘭加盟後近兩場展示強大火力狂轟15球，是役作為「藍鳥」於本月13日出戰亞冠盃前最後1場本地賽，主教練朱志光表示會讓一些未能出戰亞冠的球員落場︰「球隊今個月本地賽較少，我會睇情況選用一啲亞冠名單以外嘅球員，盡量保持佢哋嘅比賽狀態，唔可以側重一邊，希望攞到平衡，其實過去一兩場都有類似安排。本地賽踢法會較主攻，亞冠始終水平高好多，我哋可能會被動少少，所以打埋今場後，再詳盡啲去部署對唔同對手嘅踢法。」傑志目前分別有前鋒佐迪及左閘丹尼肌肉受創，幸傷勢並不嚴重，惟是役上陣機會不大。

如果中途冇續約，今季完季就係中國輝約滿東方之時

如果今季尾續約，東方會唔會出返一樣人工俾佢？
照表現就應該減薪，不過狗志講人情味可能照出返一樣人工

個陣有講過中國輝張約薪金係逐年增加，即係今年到頂

照出翻一樣都合理既，減人工去第二隊打翻起，東方咪柒

估計東方嗰班華人應該不少係高薪 簽返嚟
例如帥，白鶴，442

帥一定多過4萬一個月

葉鴻輝 去歐洲吧

佢收四萬就真係無天理

有無手足可以分享下邊度買到港超波衫
外國撚去唔到球賽popup store

去歐洲做守門起碼六尺
佢生得咁矮又單薄，兩野就撞死
去做執波差唔多

陳含賓又柒出國際

佢唔單薄啦，我有醫生fd話呀輝去睇過佢，話呀輝好大隻㗎

傑志/第一季東方個陣值ge, 今季傷多過踢

睇直播都睇得出佢個身好橫
由其下盤好粗壯
應該冇skip leg day🤔

帥係因為係傑志時表現出色
先俾東方挖角轉會
所以佢係東方人工一定有返咁上下高

gum佢打傑志個陣值ge,帥基本功都算港超最好個幾個

用一般香港人角度睇就大隻
但同歐洲前鋒比就唔夠大隻同唔夠高

帥人工唔止四萬，個陣五件話帥喺東方人工好高

去東南亞闖下仲好啦

高同鬼比就未必夠，但係體型唔一定吓吓要舒米高咁啩

我以前玩fm，呀輝最後去咗中東

我fm菊去左新加坡

雙料食過一次 不了

聽大鳩頭9up

佢今日講tko

球隊剛剛經歷了忙碌而又失望的一個月，球員要在短短10日內面對易帥變動兼應付連場關鍵硬仗，身心也承受不少壓力。當然，這不是我們落敗的藉口，在剛過去的「高級組銀牌」決賽，陽光元朗的確是表現較優勝一方，奪標實至名歸。我們在開季以來的表現也令大家失望，球隊由上至下均需承擔責任，解開問題癥結重新振作。

球季尚未完結，星期日（2月4日）我們將會於港超聯主場再對陽光元朗，無疑己隊正值艱難時刻，陣中兩位外援迪高及洛迪古斯，分別在較早前的賽事受傷，預計雙雙需要休息一個月。當中拉傷大腿內側肌肉的洛迪古斯，由於傷勢接近舊患，故獲會方批准返國接受身體檢查，找出最適合的根治辦法，月中便會歸隊。

幸而我們在2月賽事不多，對陽光元朗賽後便會迎來兩星期空檔，希望陣中傷兵及其他球員也能休養生息，星期日先以一場勝仗送走不算走運的丁酉雞年，在農曆新年過後捲土重來，盡力踢好餘下每一場比賽之餘，我們亦已開始為來季做好準備。無論如何，球隊上下也會努力捍衞東方體育會的老字號招牌。

東方龍獅足球隊
總監 梁守志

傑志征理文 科蘭衝出旺角

【本報訊】港超聯今日上演兩場賽事，其中矚目球星科蘭終於衝出旺角場，隨隊到將軍澳運動場作客理文，而理文亦有林柱機倒戈。
烏拉圭球星科蘭加盟傑志後已經三度為球隊上陣，但三場比賽都是在旺角大球場進行，今日作客理文終於有機會到旺角場以外的球場比賽，這亦是傑志出戰首場亞冠盃分組賽前的最後一場正式比賽。主教練朱志光表示：「科蘭漸入佳境，他的傳球質素對球隊進攻有很大幫助，亦看到他投入比賽，建功後又會與隊友慶祝，這是好的現象，今場很大機會安排他正選，至於上陣時間要視乎情況。」
朱sir又指近兩仗大勝，球員展視出強烈飢餓感，渴望爭取表現在亞冠盃上陣，他續說：「今戰是亞冠前的最後一場賽事，爭取成績的同時，亦要讓球員提升狀態。理文近況好，要小心應戰。」
由傑志外借的林柱機今仗會倒戈，他表示期待今仗，而科蘭是要嚴防的球員，但傑志陣中要嚴防的球員還有很多。

夢想主場鬥富力

另外，有主帥梁志榮和林衍廷等倒戈的夢想FC亦會迎戰富力，首循環夢想作客先失一個問題球後以1:2落敗，今仗回到主場爭取復仇。
記者：禤家民

問題癥結咪寫文個個囉

6.五年級時期間，第八課老師曾叫B同學轉堂協助收集全班作業，陳老師當時負責第九堂教學，大罵該生無故離開座位，然而學生解釋後該老師仍然無視，並回答：「究竟呢堂係X副校堂定還是我嘅堂呀？起身要經我批準！」最後學生被帶到訓導老師，當時同學B因含寃而大哭。可幸當時訓導主任體諒並無作出懲處。

該生現時為某球會青訓主力，曾獲球星巴貝利推薦到高尼路幕下學藝。

Who？

黎同光親自回應：夢想已完成收購港菁個會籍

幾錢？

外國啲球員人工係俾人知

點解要收購？ 如果唔係每年要贊助？

一早收購東方好過啦

好難喎，成個體育會買

潘文俊繼續做梅縣助教

枕頭仔淨係想玩足球下話

on9
唔通比錢狗志亂fing呀

佢個人工令到佢同無女一樣好難外流，而且亞冠比人弱點攻擊完，邊個要

咪就係，普巴都唔值佢份糧，咪又係尻踢

之前佢個訪問咪話個會籍唔係自己既話，有d錢係唔知使左去邊囉

應該就唔係，東方籃球都係佢搞出黎架嘛，同埋夢想基金有好多足籃球programme贊助緊

只係佢最鐘意足球

一個普通到唔記得
另一個 唔差既 (睇港超女人加分)
兩個米6高
有上連登既話 吹奏緊你地

傳統大公司多老屎忽，開過間新易控制 d

南區元朗就kitroom
大埔東方 world soccer
傑志石門

仲係東方個陣，枕頭仔已經想另外開隊夢想咁既青春班

見到狗志圍威喂，想開都好合理

不過因為同一資金來源俾足總ban先冇左件事

叫老婆出嚟䦕隊咪得lor

狗志一日係度
仲接收東方既都係on9

東方要重建都幾難搞
太多表現跌watt的老將
要雞人都唔知雞邊幾個好

雀，442，中超，菊(唔啱用)

菊都可以既~
但狀態好唔穩定

依家踢9斬

典型 10 號仔，無態就唔知踢乜

細榮有料既係叫揾後生仔打自己既足球哲學，你隊東方對親人都輸就叫圍威喂啦

菊/av近年狀態大不如前

攻中正選應該都係黃威

後備tsun dai/龍/等等

要講人情味，唔雞得

垃垃依家每次流浪比賽完佢都係facebook 9 up

可以公佈mk國外流未？

聽日流浪比賽, 點都有update既

見到徐遠成 IG 張相
疑惑東方做 mud 仲要去越南

日職巴打sick ball
還我曹泰根！

abl作客越南

傑志 online store

@jolibee 利安高vs大埔踢成點

幫佢答 上半場ok 下半場隊友死哂冇供應啞火

跟住一望後面有 nike logo
再望 username 係 adamxu8 就明了

你以為係咩

感覺都好一般

RnF 最後一個外援冇左下文？

一開始見到東方 logo 藍色外套
有一下驚訝足球隊都仲有得作客

CV上都唔算超, 港超CV靚過佢大有人在

同垃立諗法差唔多
富力全場俾大埔襟住嚟hi，攻勢都做唔到

邦邦走左去同譚偉洋講玩具精英賽

陣間希望有得能

同般連奴比，肯同隊友配合多啲，高波好啲，但波底、速度梗係無咁好，唔可以般連奴咁中場自己硬爆上去

佢係transfermarket港超身價最高

今日無德能呀，不過尖嗰場有cow sir

上半場控球多but唔入肉

林柱機今日實博老命

竟然有得踢，傑志唔驚死

艾里奧後備
國腳級中場呢

有科蘭呀嘛

傑借出去全部比倒弋
btw 利馬後備

多個林柱機就死就真係驚

理文目前僅得前鋒利馬及中場許嘉樂有微傷，兩人今仗或會先任後備。

av又病

大病到入院 下場本地賽應該有份

下場本地係亞冠後？

yes 26號對畜力

售票處唔知做咩有人嗌交

理文 傑志

MORE?????

希望佢作客去天津前好得返

爭熱豬

邊個仲講啲咁嘅on9嘢
whatsapp個銀碼係件offer到咋嘛 唔係實際人工

仲係南華個陣，澳通已經想另外開隊飛馬咁既地區活力青春班[/quote]

做咩姐你
西貢熱火呀

啲賽程
佛山龍獅比起香港東方打少3場

贏到清化咪有

含得能了

係咪得港超係咁

談及籃球隊現時要在ABL與本地賽雙線打拼，游永強亦已定下目標：「現時衛冕ABL最大對手為忠信功夫，雖然他們與東方關係密切，但『落場無父子』，香港東方一定會全力爭贏，沒有留手的理由！另外，在本地賽事籃總盃戰線，雖有不少球迷也關注我們4強對戰永倫時，會否派外援及李琪助陣？但我反而認為這個4強席位是一班小將打拼回來，故此要信賴他們，不為一、兩場成績而打斷其鍛練機會。」

玩具部用小將，足球部呢

坪州和話李嘉華ready

炮台傑踢9華度斯 叫到勁大聲
好彩無傷 唔係亞冠就死得

唔夠比賽嘛

踢三循環可能就不了

到時炮台傑變炮灰傑

科蘭打印超12場入5球, 打港超暫時4場入4球

出U隊

睇余沛康踢波 同睇緊富力一撚樣

abl 咪又係四外援正選

港超定點•球王科蘭 都俾人屌用定點球

英文俾外國人睇先寫佢入罰球 咁都屌一餐

定點寫科蘭既意思唔止係罰球, 仲係佢少跑動但傳送或者射門做到威脅

值得一提，兩隊下半場出現不少過火攔截，差點發生衝突,而港U22的謝朗軒被李毅凱踢傷需由隊友扶離場

感覺兩人積怨已久

之前玩FM港甲黃大仙免簽咗佢
可以打哂後面所有位

德甲都可以

We got Matt Lam,
Super Matty Lam,
I just don’t think you understand,
He’s not quite Zidane,
He’s Kitchee Superman,
We got super Matty Lam!

點會

升多D中學生上來搞掂

(認真其實借其他大球會D青訓咪得)

自從Forlan正選場場大炒

[url]Uzbekistan 13-2 Korea Republic (AFC Futsal Championship 2018: Group Stage)[/url]

佢射入罰球唔計
傑3:1

垃立使乜問人借
依家連假鬼青訓都可以每年升到一個上嚟

gerbig去咗踢ncaa d1

余沛今日表演幾好喎

不得不讚朱sir俾科蘭踢自由人呢個做法幾好

其實大埔, 流浪, 飛馬都有機會有人北上

黃威 樂
國
銘 倫

黃洋下半場推低何俊仁嗰下係咪兩黃一紅得 仲有就係巴拉克剷文家永嗰下

直播post有人留言：

新加盟果個科蘭咩來頭？
好似有d料到 有冇機會上中超發展下

94 謝家榮 [GK]
5 柏保路 [C]
9 拿祖
10 祖亞昆
11 播磨浩謙
14 雷斯
16 林衍廷
23 梁國威
28 黃志聰
31 羅梓駿
95 雷文廸

台甲→NCAA d1

覺爺好醒架 唔會畀紅牌

吳超覺兩邊都吹得鬆
域陀手球無牌，羅俊仁踩人腳面又唔使兩黃離場，仲有趙俊傑飛鏟華佬

好危險

臨尾個張兩黃

理文班女人煩撚到
比牌呀球證 頂住 飛機

科爛cls

傑志主教練朱志光稱：「今場因爲有天津權健嘅職員嚟睇波，所以刻意收起辛祖同艾力士。」

即將要出戰亞冠分組賽，朱sir表示：「醫生話佐迪同丹尼要休息兩至三個禮拜，所以喺排陣方面比較頭痛。」

科蘭能把任意球當十二碼踢，我能把十二碼當球門球踢🙄🙄🙄🙄👻👻👻👻

唔通唔出就會贏到咩
你都on撚9

飛馬大埔就算對中下遊(except流浪)都要搏盡
傑志瞓喺度都輕鬆3分
點追呀大佬

條撚樣出到去亞冠實會上身
出盡奶力搏比外隊睇中

原來出盧卡斯係咁解

去到邊都聽到一個女人把聲

話就話有人入場睇姐
但印象中傑志好似一場亞冠陣都未出過
點搵問題

唔知作客上海之前有冇多場friendly踢下呢

用更高水平既石門分隊賽黎搵

咁快手

ok la

郭劍橋
金東進 李毅凱 唐建文
盧均宜 林恩許 林嘉緯 鄭展龍
林志堅 盧卡斯 安基斯

屌,做乜擺我上嚟牙

媽 好毒呀

唔係上海，係天津

丹尼及佐迪因傷將錯過月中作客天津的首場亞冠盃分組賽。

13媽一干人等班聲真係尖過摩頂亞尖

早兩年錯過左黃金期。
我覺得佢Fit既時候唔差得過川口能活

Tiger無腳似樣

cat

尖會唔會好似前季表弟隊咁
踢得半季好波
下半季就收皮

我反而認為這個4強席位是一班小將打拼回來，故此要信賴他們，不為一、兩場成績而打斷其鍛練機會。

同足球踢亞冠一樣

睇返慢鏡真係以為嚴重傷
踢死腳膝頭

前日先一齊慶功 轉頭就咁

He's Lee Man superman

但自由人係咁踢華杜斯

咩理由嚟

影到我好樣衰

理傑 東網有幾多人睇？
而家呢場得800

同羅梓兩個 完全無料

fat哥好過tiger/羅梓

慶功?
you mean?

但係真係高招 走來走去 變相唔知搵邊個去跟科蘭

都唔同層次
傑戈兩件

因為踢法被對手洞悉？

下埸用廖培楓正選會好d

咪似上季元朗lo

簽科蘭係咪谷作客入場人數

勁

曾健晃廣東話都講唔撚正

今日要返工冇得睇高端波，世界球星又射入罰球，雖然我對睇呢啲世界球星毫無興趣，我係為咗睇肥康跑出場無畏啲肉fing來fing去嗰種英姿，但上星期喺龍門後睇住佢彎入，真係叫咗出聲，呢150蚊抵到喊，肥康跑入場5次，肚腩肉震足成分半鐘，呢度已經值500蚊。

蝗化

要吸收經驗

13哥

梅開二度

富力呢隊波幾搞笑, 上季同今季只識贏波同輸波, 和波試過一次咁大把

有兩個fd影到科蘭

澳洲球王

餵到俾佢係唔錯

黃洋達

頂住 真係7到喊出黎

鬼叫件件件件件加到150咁狼死咩

1083

無人緊mark 佢，有利佢係禁區邊緣隨時揾機會射門

幫狗總谷

馬里科何德何能有權提拔李銳上一隊

近年香港網台林立，除咗靠廣告維皮外，訂戶畀嘅月費都係其中一個主要收入，通常網台都用PayPal收月費，不過如果PayPal突然凍結個戶口，咁就大件事！最近陶君行就同八方呻，PayPal失驚無神凍結咗花生台戶口，除咗收唔到月費，連戶口入面嘅錢都拎唔到，最麻煩係PayPal到𠵱家都冇話畀佢聽，點先可以解凍。

阿陶同八方講，之前收過PayPal電郵查詢，問佢係咪政治人物以及花生台生意模式。阿陶話佢只係一個喺網台開咪食花生嘅主持，點睇都唔係政治人物，所以咪照直講，點知都係俾PayPal凍結花生台個戶口，好多畀開月費嘅聽眾入唔到錢都好勞氣，而花生台亦用唔到戶口入面嘅錢畀日常開支，只好佢由自己出住先，但長此下去唔係辦法，希望PayPal快快講清楚點先可以解凍戶口。

冇得看世界啦

下半季開波啦～
新援不妨留意吓

下半季新援亮相啦~隨着初級組足總盃盟主上周日誕生後，休戰近一個月的港甲聯賽亦於明日(4日)再起烽煙，也意味着下半年度球季正式展開。

經過休戰期的調整及冬季轉會窗重開後「入貨」，多支球隊有人腳變動，而個別球會更有新援將加盟，包括來自荷蘭的進攻中場雲迪韋亞；他在上月的足總盃初賽已披上鹿特丹斯巴達（淦源）一展身手，但屬「牛奶嘴」一名。

來自奧地利的「理大生」郭兆文（Chris）也為公民初試啼聲，能力不錯！至於面對護級的南華，亦簽下連拿度胞弟里奧，以加強攻力，不過，南華本周對鹿特丹斯巴達（淦源）的賽事因申請改期，球迷要一睹里奧的風采就要多等一周了！

亞冠佢對含大啲英文體育傳媒讚到天上有地下無咁劑，點樣俾人弱點攻擊

歐沖都好大隻
唔講佢生得矮，咁佢幾多磅？
無返180磅體重，都唔洗旨意去歐洲做龍門

對川崎個球冇啦啦衝出黎跳起真係嘔血

真．沖出嚟柒

有埋門個腳咩

依然有護級壓力的南華簽下巴西外援Leonardo Peres，他是標準流浪前鋒連拿度的弟弟

近日香港天氣寒冷，但曾到過多個地方，包括英格蘭及日本落班的科蘭僅稱「有點冷」

西伯利亞人

冇人明 ？

楊sir表示更加鼓舞的是，今個星期終於全隊齊整參與訓練：「球隊早前受傷兵問題困擾，現時羅斯可以參與持球練習，但狀態尚未恢復；梁諾恆的狀態較為理想，由於基藍馬最近較少參與競爭性比賽，狀態有待提升，梁諾恆明天有機會復出上陣。」

對流浪出kilama都得啦，對手都冇競爭性

儘管傑志今日在港超聯作客以5：1大勝理文，但在比賽成為先失球的一方，已是今季第6次，中場華杜斯直言這種現象「不能接受」，並稱傑志在亞冠只是「小球隊」，讓對手有一次機會已足夠輸波，防線必需緊密才有可能製造驚喜。但經驗豐富的中場主將華杜斯認為，必需盡早改善問題：「這是不能接受的現象，尤其我們要準備亞冠盃，絕不能輕易讓對手有埋門機會，所以我們要改變心態，也必需明白在國際賽的水平，只要給予對手一次機會，已足夠陷入苦戰。所以我們要盡早改善，不要再犯這種幼稚的錯誤。」

維基百科是很多人尋理求真的方便去處，不過也不是100%可靠的哦，這不有支🇱🇹立陶宛球隊就根據維基百科上的數據簽下了一位“高產”前鋒。

🇱🇹立陶宛乙級聯賽球隊FK Panevėžys 根據維基數據簽下了一位🇦🇴安哥拉“明星”球員Barkley Miguel-Panzo。數據顯示該球員在效力昆士柏流浪兩個賽季期間在各項賽事的36場比賽中打入了45粒進球，而且在安哥拉國家隊效力。

@禾達

不過這位看起來很有希望的球員後來被證明履歷是被做了手腳。

依家仲有冇得買亞冠

馬會
冇傑志嘅比賽咪有

後防 + 龍 all 垃圾

bong 定丹尼 ok ge，如果 唔派 可能有機係亞冠拎到分

有無人買左傑志亞冠$180飛？
d飛寄到黎未？

華度斯意見
不愧經驗豐富歐洲國腳

呢度大部分人都係歐洲國腳啦咁
係你先咁on9

華度斯有豐富國際賽經驗，意見分量重好多
呢度連登9up怎可與他相比

利申：有豐富fm國際賽經驗

法國大埔街坊可能無得平價睇科蘭

3/3 港超聯 大埔主場對傑志
6/3 亞冠 柏市主場對傑志

華度斯：球霸真係好撚柒廢

都算少啦

未有消息

葉鴻輝有80 kg 姐係176磅
180cm黎講好重可以話太重
同埋歐洲大把龍都無180磅啦
de gea 都係得168磅
守龍唔係重就得, 葉鴻輝好明顯太重啦
佢打一出道個時得70KG 反而仲靈活呀

將軍澳算係咁啦

希望係純粹未適應返

朱sir揾科蘭呢d世界頂班球星屌醒阿凱啦，唔控制好情緒點做到好球員
其他人屌佢可能唔服，科蘭屌佢無得唔服

入場啦

飛馬成日輸俾流浪

我估179cm

true,上半季個3分

more detail?
入唔到場

其實流浪個場抵贏喎

冇，支持下佢

經我詳細分析，流浪真係冇可能再爆到冷贏飛馬

2017-08-25 22:01
只是今仗東方亦有備而來，將防中迪高拖後，與一對中堅李志豪及曹太根組成固若金湯的防守，「虎哥」以路數包波，韓援曹太根則以力量搶點，一剛一柔甚為可靠，惟一可惜是羅拔圖離隊後東方後場用波能力略減，球員不時找不到傳球目標，甚至只可胡亂大腳斬出界。

卓七 連拿度 寶寶
將軍 卡鍚 均仔
明仔 魔域治 莫斯奧 鍾昇霖
子揚

又讓鬼

4隻喎清

菁英盃已經贏返流浪一次啦

上場腸乙打中堅唔錯，我覺得三中堅，抽起均仔有得做
但jj應該唔會咁諗

借飛馬，出唔出得？

係喎，唔記得咗
唔知呢

主教練李志堅上仗賽後透露，持續困擾球隊的傷兵問題仍未完全解決，除了謝家強仍在養傷外，部份球員更負傷上陣︰「中村祐人同杜度仲係有傷，而杜度嘅傷處唔係一時三刻可以解決到，但球員始終都渴望比賽，都可能要食止痛藥上陣。中村祐人遲啲可能要做手術，而迪亞高亦傷咗，所以球隊傷兵問題仲未解決，不過足球比賽就係咁樣，我哋亦必須去面對。」

謝家強傷左好耐都未好返
6個外援傷左3個

其實除左連拿度
其他人腳又唔太差

好似唔出得 首回合見佢冇份踢

11月嗰陣：黃子揚、傑仔、賜B、張君、廖培楓、BB、我國
華人排出嚟真係唔差

【東網專訊】周日（4日）「中銀人壽香港超級聯賽」爆發3響炮，下午2時30分會同時異地上演2場賽事，分別為標準流浪假深水埗運動場迎戰香港飛馬，以及和富大埔與冠忠南區在大埔運動場合演地區打吡。

標準流浪自去年12月初在聯賽於主場賽和理文後，最近5仗均告落敗收場，球隊在今個轉會窗有不少人腳調動，除了有徐宏傑及廖培楓離隊外，卓耀國亦接近加盟國內聯賽球隊，雖然球隊曾引入連拿度及莫斯奧等援將，但上周在兩人缺陣下最終被傑志以7比0大炒，其中禾達於該仗表現備受批評，結果球隊決定跟他取消註冊，其30號球衣改由預備組成員19歲中場菲立比穿上。今仗面對着勢全取3分的香港飛馬，相信會承受極大壓力。

最近兩場聯賽對陽光元朗及冠忠南區均以和局收場的香港飛馬，目前在聯賽次席落後榜首的傑志11分，但比對方少踢兩場，因此今仗對處於榜末的標準流浪絕無失分空間。由於梁諾恆及羅斯兩位中堅相繼受傷，飛馬於日前落實簽下港腳基藍馬，以增強球隊防守能力。主教練楊正光表示，梁諾恆及羅斯兩人均已康復，並參與球隊操練，而前者更有望是役復出上陣，至於基藍馬則因為最近較少在具競爭性的比賽上陣，因此仍有待提升比賽狀態。

卓耀國亦接近加盟國內聯賽球隊

接近

對韓國咪比人瘋狂射腳位，人地教練都話佢兩邊腳位係弱點

依家睇下連拿度做唔做到停波既工作，做到既，真係有數講

今日睇廖培楓後備落嚟鬥心幾強下
可能係喺流浪太鬱悶
喺夢想應該有一番作為

究竟謝朗嗰球係咪有心

兩條友之前有前科

兩個都爛仔學校出黎

無睇到 發生咩事

開重播睇
上半場4700

葦如客串加盟東網講港超

賀歲盃又有得做隊友，然後足總盃八強再敵對過

科蘭幫手隔開對手 好型

葦如拍刑安邦
東網史上最高質講波
然後替工大頭繼續一齊鳩up

又係有所柒事

應該冇心既，正路都一腳清

但係拍黑龍波

睇返片謝朗軒真係有心用波省地上的阿凱

唔會因爲自己係頂級球星而撟埋手唔理

Er...你有冇諗過你加左密佢未必睇到

睇片謝朗軒有足夠時間收腳，似係有心省人

元朗大球場重建計劃只是起步階段，但王威信滿有期望：「重建後的元朗大球場暫定變成104米 X 65米，比起現在的100米 X 64米更大 。此外，燈光設計及其他配套也會有改善，屆時元朗大球場的規模應該不遜於旺角大球場。元朗大球場的草地都要翻新，因為現在草地去水不好，需要大幅改善。長遠來說，本港仍然需要更多體育設施，以分隔舉辦運動會及專業足球的不同需求。」

看台傾成點先

無負確信過真理

有柱/冇上蓋/得單邊台既話狗都不屌

如果黑龍波做返佢最擅長嘅報數據都ok嘅
唔好亂搞氣氛就得 佢一high連大頭都好過佢

男人老狗應該冇咁小學雞呀 ？
同埋話晒都一齊經歷左省港盃
係咪場上爭執下咋

大頭同子龍咪撚講埋啲無聊野搞搞震thanks

//據內地媒體報道，中國北方正值寒潮，球場草皮質素大受影響，周二亞冠附比賽期間，權健不少球員在半場休息時都改穿仿真草場用的球鞋，而球隊也如過往在季前備戰階段南下鹽城，以在較天津為佳的草地球場訓練，保證練習質素，而備戰期間權健也將在2月7日到上海與上海申花踢熱身賽。//

傑志洗唔洗考慮下帶埋膠粒平底鞋以防萬一

真人1米5都唔知有矛呢最慘

女唔駛特別高啦

利申 條女得b150

今日理文的爛仔波又真係離撚晒大普，
瞓低仲省人個頭，擺明唔夠人踼揾個人來撩交打

趙俊傑唔收腳踢低華度斯，轉頭望都唔望一眼當無事發生過
揸攝影機果個都睇唔過眼，鏡頭係咁影住佢

班人落場得個熱血，直頭唔係踼波，踢到咁出去街場踢算啦

我諗科蘭覺得好柒
你地的香港球員好似小朋友，自己球會已經唔夠資源，四海為家連個小小基本既私家場都無
一班班人波又唔踢好，學埋晒的小動作
少少野藉意炒大，將球場作鬧交、私怨平台
轉眼間過多十年八年又話掛靴轉行，人生唔知為乜
這就是你地的香港職業足球？

認同

利申冇女

科蘭係咪將罰球
當十二碼咁射

周定洋尋日蘇超入波

2017-18中銀人壽香港超級聯賽將2月4日(星期日)假大埔運動場上演一場賽事。由和富大埔主場迎戰冠忠南區，賽事將於下午2時30分正鳴笛。門票一律收80元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

上仗在港超聯作客以2:0擊敗R & F富力的和富大埔，今仗重返主場出擊與到訪的冠忠南區對碰。對於球隊上仗作客全取三分，在聯賽取得兩連捷，在聯賽榜緊守第三位，賽後教練李志堅指出門將李瀚灝救出12碼令到球隊未有先失是該仗取勝關鍵，而麾下戰將於該仗表現出色，踢出賽前部署才是取勝的主要原因。球隊目前以十戰得十八分，在聯賽榜位居於第三位，只要今仗能再次擊倒冠忠南區，再添三分，除了進一步鞏固聯賽三甲之位置，亦拉近與香港飛馬的積分差距，有望挑戰聯賽次席之位。今仗面對積極搶分的冠忠南區，球隊必須要小心應戰，縱使今仗坐擁主場之利，但仍需要集中精神，提高警覺，避免讓對手有機可乘。

和富大埔主力梁冠聰賽前指出，對戰兩軍的死球把握力及中場爭奪，勢必成為今仗之勝負關鍵。「雖然冠忠南區今季戰績未如理想，不過對方仍然擁有不少技術出色的球員在陣，而且該隊球員一向爛打而且踢法硬淨，每每令對手難以應付。」

上仗在港超聯作客被香港飛馬逼和2:2的冠忠南區，今仗作客大埔運動場向主隊和富大埔搶分。對於球隊上仗在補時階段遭對手逼和，首次替球隊上陣的陳肇鈞賽後對於己隊在最後階段被逼和感到非常不值，他認為球隊該仗整體表現良好，且踢出水準，並且製造了不少攻門的機會，直到最後補時才被香港飛馬逼和，實屬欠運，但這亦反映出球隊仍有不足之處，希望可以作出改善。球隊現時以十戰得十一分在港超聯積分榜居於第八位，需要繼續搶分以鞏固港超聯的席位。球隊曾於聯賽首循環以0:1敗陣，今仗面對近期戰績冒升和狀態不俗且佔主場之利的和富大埔，雖然在作客的不利條件下搶分會有一定的難度，但只要球隊今仗能發揮出水準和團結及拼搏的精神，相信絕對有搶分的機會。

冠忠南區守衛列文明言，雖然球隊近期連續8場不勝，惟一眾隊友信心未受太大影響，今戰必定爭取敲響年度勝鼓。「縱使球隊近8戰未嘗一勝，不過我們必須保持正面態度去迎接眼前的種種挑戰。和富大埔今季成績不俗，早已証明是難纏的對手，但我們仍然會全力撲擊敵軍，力爭三分。」

tsun dai尋日後備都無
貝利和波仍排包尾
距離尾二果隊4分，尾三果隊9分

中左毒咁

港超聯今日又上演三響炮，當中剛失銀牌的東方龍獅今日在旺角場再遇陽光元朗，希望靠鬥志全力一拼，力求復仇兼重回勝軌。

今季出閘脫腳的東方踏入一月再陷困境，只在聯賽擊敗榜尾的標準流浪，隨後以1:8不敵傑志，改由李健和接手後未能扭轉頹勢，先在亞冠外不敵清化出局，繼而銀牌決賽大敗元朗腳下失盃兼三連敗，可說陷入谷底。

東方前鋒洛迪古斯、中場迪高及梁振邦等主力受傷此戰倦勤，而教練李健和表示，短時間內再對元朗，可會能會調整球隊踢法，希望有好的效果。他說：「沙巴在澳職曾踢過防中，會考盧由他踢此位置，而前鋒般盧上場展示出不俗的能力。我們知道元朗的踢法，作出一些部署後希望有好發揮。」
重奪銀牌的元朗目前在聯賽10戰得八分排尾二，必須搶分護級，而隊長法比奧表示，球隊乘勝出擊，信心加強，目標是在聯賽盡快搶得足夠分數，之後可專注爭足總盃。

Serious ?

是旦啦，香港街場都係咁踢

沙巴:dllm

踢過所以俾佢踢 傻的嗎

搶手亞冠版科蘭波衫返貨啦！有興趣可以到中心選購！
一件售價$849。欲購從速！

會唔會手持波衫有閪屌？

用 打後一格好過

又要菊處理防務

是旦
點都好過白雀先

沙巴係西流撚有踢過防中咩，頂龍咪cm

和哥: 要比土炮踢攻中，死鬼佬踢擦鞋波啦

和哥教波係咁是旦架啦
返去講波仲好啦

沙巴：咁我不如去打防中啦

是旦啦，辛祖都輕鬆守龍

大家出門口未

未

個負評唔係我俾🤦🏻‍♂️

最緊要揾間財政穩健唔會拖糧的

有冇清去大埔

傑志門將王振鵬也表示，開賽司職左中堅的李毅凱對位置未太熟悉，精神不集中導致「蝦碌」，但只要防線人員之間或他與後衛之間多加提點，情況可以改善，他續稱權健球員狀態未算高，惟外援確難應付。

潮撐禾果

442推前打防中咪得
等條撚樣係防中玩失波都好過係後面失

獅吼女隊有望奪澳職冠軍，暫時1-0

咁就會冇中堅用

井村+基頓

和富大埔 0:0 冠忠南區

正選球員
63 李瀚灝 [GK]
3 艾華度
4 梁冠聰
6 翟廷峯
7 黃威 [C]
14 積施利
16 陳俊樂
18 伊高沙托尼
19 大衛拉菲爾
23 羅素
44 中村祐人

29 謝德謙 [C] [GK]
6 列文
11 蘇沙
12 許宏鋒
15 馬天尼斯
16 陳肇鈞
18 車潤秋
19 陳港斌
20 比圖
21 馬高斯
23 陳文輝

又話中村入廠

傷兵滿營從來只是口號

標準流浪 0:0 香港飛馬

正選球員

22 奧力斯 [GK]
3 謝偉俊
4 摩域治
5 卡拉鍚
7 卓耀國
9 劉智樂
12 鄭兆均
14 張國明
18 陳湛羲
26 鍾昇霖
39 張君

1 梁興傑 [GK]
7 陳肇麒
8 艾華
10 利馬
11 高美斯
13 黃俊皓
14 方栢倫
15 梁諾恆
21 張志勇
22 胡晉銘
39 查維斯

流浪18人名單得3個外援

1 黃子揚 [GK]
8 黎洛賢
16 約翰艾馬
21 周志仁
23 黃洛
27 鄧樂文
30 菲立比

同祖樂比

09正選倒戈流浪

Kai子馬後備都冇

賀歲盃終於有外援龍

點解三腳會繼續有正選

奧力斯

bb，艾馬後備

支持bb入波鏟草慶祝，落飛馬技術總監面

連拿度又入咗訓練營？

未註冊

培養本土球員

飛馬剛步出更衣室

垃圾羅曉聰終於死翻去後備席

目測得200人

好撚凍呀師父

要遲到了

美斯專企鍾昇霖隔離

正常

條友好廢

true

劉智樂被對手拉跌，衫都爛埋

p chan射中眉

鍾昇霖中堅 謝偉俊右閘?

一諗起呢邊東方冇防中到要用沙巴頂，果邊Philip係南區翻生就好想笑

深水埗靜d定靈堂靜d?

羅素收檔，換左袁振昇出黎

大衛單刀射中柱

盧卡斯咁敗家都可以出post吹奏

射十球入一球都吹奏

流浪中眉

不嬲中型班料

09救張君遠射中楣彈出

硬sell

飛馬打親垃隊都特別廢 羅神係咪唔捨得垃立

細佬完全沒態

飛馬禁區頂罰球

傷左？

奧力斯撲出高美斯罰球

飛馬12m

飛馬pk

肥馬遠射，流浪球員禁區用手擋，12碼

查維斯射 咁遠入唔入到

1-0

屌真係炒

Saved

伊高沙托尼中柱

唔入

同琴日鏝丁力個球有得比

飛馬又同樣位置罰球

唔通可以吹奏定臭力斯

又救多球

吹奏得啦

應該係，開角球前見到梁大佬已經示意場邊要換

cls
飛馬射極都唔入

風聲鶴唳

奧力斯有gum勁ge 咩

流浪血肉長城都擋好多

查維斯最多淨係入到7人場果啲9碼

飛馬後防廢撚到

已經輸兩球單刀

流浪都miss左兩，三球單刀

劉智樂好過禾達多多聲

半姐 幾球個位都窄

HT 流浪0-0飛馬

臭力斯上左身

兩隊個龍今日

列文

永遠唔會忘記最後一場輸俾垃立幫佢護級

Pk王射失pk中柱, 如果唔係就3:2，流浪冇可能護到級

taipo to

係咪4-3 個場

臭力斯咩事

入左好3:3 流浪打和都降

Yes

食左春藥

證明自己

禾達比人炒左都黎睇波

但都係甲組料

嗰場垃垃想拉隊走人

雙方重返球場

刷角 then 飛馬1-0

終於入到

高美斯goallllllllll

細佬廢到 又唔係唔知自己笨重

我之前都話 12 碼對佢講應該太遠

黄馬打氣團真係好廢
除左入波同defence沒其他

無得播

冇

咁明顯handball都冇pk

幫到呢

麥保美換細佬

自己 on 9 去南華，搞到比南華用廢左

Mk爭啲

肥袁三碼神救

麥保美衰咩食牌

有出？

09 來

0-2

09 食左d咩

Sor, 太耐冇出

華仔執雞

香港打氣團係咁上下啦
大部分咪又係個班人

一來一回就係呢啲

明明場場都見佢有心無力
個身重到跑唔郁

林樂勤換華仔

南區作客領先大埔

3-0

major 0:3

Major又小禁區 3:0

三碼球王goal

李汗號頭先有神救

唔知Major成季既入球碼數加埋過唔過100碼

俊立係咁唱友共情

你合唱

小禁區之王

自膠
眼殘

袁振昇 --> 羅素 11'

Leo fans club

伊利亞斯in，蘇沙out

流浪pk

深水埗279人

279人

bb証明自己未？

傷左

1:3 卡錫

我國踢成點

喺石地聯證明左啦

阿國逐個握手

大埔 724人

大埔呢邊724人

扭得幾好，但射門沒力

爭啲2-3

戲碼影響咁大

大埔基本都有500零

伊利亞斯啲突破幾好

卡錫miss大餐士

表弟傷出，大埔一場傷兩件

條友成日傷

伊高助攻，嘉耀goal

奧力斯除左高真係沒咩優點

李金耀真乃福將

最後呢20分鐘流浪竟然一球都入唔到

上場佢係咪後備上陣之後入波？

不如換走佢啦
好怕佢會傷

係，對尖都係靠佢

若不是李嘉耀，堅堅就可以

美帝鋒好似好大穫，生日先攪d咁既野

請熱心人一陣係fb問下垃垃，mk國去向

最後一輪，球隊4:1取勝，張煒琪在W聯賽布里斯班獅吼隨隊奪得常規賽冠軍

好似咁多場都入唔到波

ricky會唔會被炒

成績低迷

仲少分過東方

廢柴一個，而家炒都嫌遲

9場不勝